屌你老母垃圾港鐵 你憑乜撚野加咁多次價

馬時亨 你快撚啲答我

屌佢老母

一齊屌佢老母

搞撚到路面都塞爆 廢鐵